點樣可以成熟得嚟又有幽默感？

好難想像一個成日搞爛gag嘅男人同時畀到成熟嘅感覺其他人

你在說你自己嗎

我想買個衣架畀你用嚟掛住你

廚房佬

我係絲打，但想要一個成熟嘅男友，但同時又想佢有幽默感好矛盾

下世

我

知識就是力量，睇多d 書la

me 就係

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

問人有無幽默感前，問下自己有無先

講緊我？

搞笑都有分啲gag有冇內涵㗎嘛
同埋咪睇場合睇環境囉

同我練下

on9

但啲人成日話千萬唔好講笑...

首先要建立一個認真既形象先，跟住再得閒搞笑下就好幽默了，相反做既話就會係小丑

有時寧願悶小小都唔好太過嬉皮笑臉，因為後者入左骨就難改人印象，同浪子回頭金不換道理一樣，你先壞後好一定容易接受過先好後壞

樓豬想去紅館開棟篤笑？

我一睇到都係咁諗

子華個種
講出嚟係有meaning 得嚟好笑

其實有冇書係講語感同幽默感？

又好似幾有道理

主次輕重對人觀感好重要
好似「地盤佬讀哲學 同 讀哲學做地盤」咁

首先要係成熟 再搭多少少幽默感就昇華咗

黑色幽默